美國《外交家》雜誌分析香港獨立可能性 「當年愛沙尼亞成國也無法想像」

見到標題都感動到流馬淚 點算

馬尿

自由夢

使唔使咁搶口

都係個句 泊架列根號入維港 我地會識做

愛沙尼亞

要堅持 先有可能

美國今次做到出曬面，香港人咁都唔珍惜機會準備做中共百年兩腳羊

老共難對付太多
同埋香港有好多人食大陸碗飯, 傳統文化又偏向大一統
好難同日而語
就算獨立到, 會有好似台灣咁既兩岸問題, 同埋地沿政治既考量, 香港係時刻有軍事威脅, 咁既情況下, 香港經濟一定會差
獨立真係要等老共倒台先有可能

又俾tips

外媒好似係佢地最早報武漢單野
一陣先睇篇文 但我覺得波羅的海三國獨立可以睇下

夠我打兩個月丁

香港仲loop 緊風火輪

我唔要送中
唔要送中就要諗主權
我要普選
要普選就思考諗主權
我唔要港獨
咁你要送中啦

我唔要送中

loop until 2047

努力做好思想工作，凡事佳可能

雙普選之後香港同獨立於中國冇分別，只係變左美國殖民地，除非廣東獨立，唔係香港做中國/美國 領土但似97前陽奉陰違最附合香港利益，香港冇戰略縱深，三面比中國包圍，補給線又容易比中國斷

Sir this way

美國佬係咁撥風 大家識做啦

其實不嬲係
邊個國家獨立/革命係當初就想像到
根本十個有十個都係諗下就覺得冇可能
只不過啲人真係頂唔順 格硬頂硬上
點知又得左

我唔帶路啦
美軍仲熟路過我反而我蕩失路

sir....this...way...this...way

真心想統計一下香港有幾多人反共反中

或者願意獨立

用遊行黎計當佢200萬

其他冇出聲嘅500萬人其實係點取態？

但想獨立 要先處理大中華膠
Keep住有p牌仔帶大中華風

Keep住有人開post咩輸出革命至支那

我帶路

香港係全世界資金既集中地
呢個莊搞唔掂就要轉莊

霸住個莊只會有好高成本

當然 攬炒我都歡迎

建議你睇讓子彈飛

其實香港人最終岀路都好清晰
本土主義—>主權在民—>真普選—>獨立自主

大部份人對邊個做皇根本冇興趣
佢地只係關心有冇錢搵有冇飯開
理得你港毒歸英歸美定歸中

但係獨立既話都要有個領袖先?
暫時香港好似未見到

最尾
需要關鍵人物
我覺得照現時情況黎睇仲需要d時間
但篇文好supportive感動

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

彭斯要宣揚美國獨立宣言

Push

帶路既黎la!
快d 簽:
支持攬炒巴:

金融佬講惦數未先。

推

我無野傾

美軍來了我帶路

係，同埋獨立係只可暗地做，所以唔明點解天仔個d大鑼大鼓話搞獨立，革命，滲透，仲要屌反共同路人

天仔？

我相信總有一日可以同go navy巴打相認，所以一定要好好生存落去

我地依家仲有一絲機會，唔獨就後代就生生世世為奴

不過200萬人入面，有呢個覺悟既不出5萬

香港獨立

Dioplomat唔係美國雜誌嚟架...

天琦

咁點解佢又反對加泰獨立？

不如直接割比俄羅斯，附合各方利益，中國又一定唔敢出聲，俄羅斯同香港距離咁遠佢搞唔到俄羅斯化但又可以有個軍港去東南亞，美國又可以用香港明正言順影響中國

只爭防務, 只要美軍喺高雄設軍港就可以保護香港

當年蘇共唔難對付咩？
好多國家獨立左蘇共先倒台

Thank you sir

獨立係唯一出路

唔好玩, 天琦係好人材但唔係夠強硬既政治人物

但俄佬由始至終都無出過聲呢

生生世世為奴為婢
或者認住自己民族 認住自己敵人自強自立

正確

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

割你老母俄羅斯

一個極權重唔夠 去第個

西班牙自己友，等於歐美會支持藏獨，科索沃，但唔會支持加泰，沖繩同克里米亞

小心被帶風和

獨立唔只係反共 係反中
中國人民族主義好強 佢地係一定要霸地 睇好多微博同街訪 同本身識好多大陸人 佢地係好強調香港係中國既地方

我哋甚至唔需要領袖
我哋要嘅係團結香港人嘅民族信念
一個由普世價值建立嘅立國理念

你當蘇共 克格勃流㗎

無錯 好多人唔明白
普通市民無我地跟得咁貼
所以一定要做思想工作 將獨立意識散播

蘇共嗰陣係第二強大嘅國家
仲要有核彈

推

係
唔好一黎就大大聲要獨立

你都未見識過俄羅斯黑警

我就上撚過俄羅斯警車

香港民族

香港獨立既一天
我應該會跑出街喊到痴左線

所以更加要輸出革命
上面都開始動盪先有轉機
中國班官都唔一定一條心

比著你有錢會為國捐軀
保住個習帝國家
定好似各朝代末年咁
大家各自留家底擁兵等做大佬

我地要做更多事情黎加大可能性 ，勿分化

每次美艦訪港都係__ __之時

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

大家要繼續加油 對準政權

風起了

不割蓆 不指責 不督灰 兄弟爬山 各自努力既同時互相合作 互相支援

push

Sir, this way

終極目標就係港獨，港獨並唔係夢想

美國開始有動作

以前羅湖個D關口既線就好似南北韓個線三八線咁

想香港獨立，首先要0廢老

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

未必諗得太理想
世界上好似都未有國家係無元首無政府
就算古時部落都會有個領袖
雖然香港人真係做到無特首都識自動返工
但係我諗最初頭都應該要係政府出身既中立/黃底親西方人士
咁先可以保持到運作同埋同西方國家做協調
因為就算美軍比你即刻獨立都唔會世界和平
仲有成班親共藍絲
天琦做政黨領袖會比較適合我覺我

人地係成個國家有60~70%人想獨立先得

香港應該得10%人想獨立，其他都係和理非港豬，唔好搞到佢地就得果D人黎

香港人要認清一點無論係獨立定做美殖/附庸國都好
一定都要借助美國力量
而我一直都講唔係求美國幫你點點點，而係香港配合歐美圍中戰略中點樣助攻同時拎到自己想要既野
有一點一定要講就係要突顯香港係西方自由文明對極權獨裁既意識形態第一戰線

美軍來了齊帶路

y

中國開始唔掂時，話唔埋佢派幾架軍艦黎話解救富士大廈俄羅斯同胞同送人道物資比市民

If such problems multiply and Hong Kongers remain persistent, they might catch the Estonian dream — not today, but perhaps in a decade. But nothing is pre-determined They will need widely respected leaders like Estonia’s Lennart Meri plus what is now lacking — a Chinese Gorbachev.

正氣post

以色列都難以想像

其實林鄭真係港獨之母黎，唔講616，6月9日遊行可以全世界廿幾個國家都出黎遊行，無乜國家做到，6月9日開始基本係喚醒左香港人民族性

美軍來了

無乜可能。

嗰陣蘇俄都自身難保
仲要連俄羅斯入面都爆發右翼抬頭再加埋開明派上台先會解體
而家支共可以話係吸取哂教訓

你覺得而家既中共真係難搞過當年蘇共

啱 本土主義就係要去除民族主義

P

射咗

個時係Gorbachev掌權 一個叫做溫和派嘅領導人管治 再加上蘇聯個時內憂外患都日益嚴重 緊係獨立到你睇返Brezhnev 一個強權統治者當權個時先再諗吓蘇聯係咪一個合適嘅例子 1968年嘅布拉格之春 就係捷克被蘇聯派重軍鎮壓收結

痴線留言

美帝幫我哋帶緊路

大部分勝利球迷
有飯開有屋住理鳩你

希望有一日真係可以除下口罩, 一齊見證

美國係想講 好多獨立都好絕望未必有人幫
但係為民主人權自由 美國會係最後強盾

其實而家日日都加多樣嘢去反,越加越多,問題根源就係因為香港被共產黨統治,你唔反共產黨搞獨立你唔會有任何嘢反到,
你話港獨唔到咁你一開始要反D嘢都係一樣唔會反得到,咁你反黎做咩?乖乖地做順民唔好?

挑最好咪學英國行住議會最上制先囉

最多

屌你啦
同叫狀元唔係一黎就我要做醫生無分別
有理想點解唔講得?
有理想係唔係錯!
你答我

同埋蘇聯自己憲法有寫到加盟國有權自己獨立
中共邊有咁傻寫呢啲野比位人地入

大家上呀

所以共狗走左後
都要有個人認投返香港首長個位
跟住改革議會
下放返權力比議員做運作

大家入去睇下

外國都開始幫忙播種

時勢造英雄

當年Oliver Cromwell 四張嘢仲係耕田佬都可以打垮王朝

有生之年如果見到真係無遺憾

第七艦隊來了我帶路

講真
十年前有冇人諗到香港而家會係呢個局面

光復香港 時代革命

中共依家都有內憂外患，同埋派系之間爭鬥都越黎越激烈
所以之前先有趁G20前出手
係上海北京未超越香港，又或者未收返台灣前，香港作為人仔離岸結算中心我覺得有外在條件係唔流血之下獨立
當然未完全去除大中華意識前講依D重係好危險

洗鬼理班傻閪咩，到時政治現實係要獨立班柒頭就會歸邊

推，香港獨立係終極目標

貼俾五毛
英文識撚睇咩

志不立 天下無可成之事

錯， 係內戰-->革命-->美軍到達-->獨立成功

爭取左真普選先

香港搞唔到內戰 港人太溫和

重點係等美國打殘老共先有契機

天仔有勇無謀

你冷靜d, 冇人話香港獨立左之後得咁細塊地， 起碼都要搶走全廣東省啦！

都係嗰句，有飽飯食有錢點解要同你打仗
懶係自由民主嘅美國獨立戰爭咪又係英國收重稅到負擔唔到

香港人真係冇腦

牙沙

似廣東搶香港多啲
不過理想係廣告歸香港管

內戰呢樣野真係無乜可能
學HOCC咁搵聯合國託管先係最正路

其他國家都係睇錢，我會覺得時間拖得越耐，拖到一帶一路成形對形勢越見不利

真香港,可以講香港話啦

如果真係有咁既一日，我諗出到街好多人都喊到癲

一帶一路收左皮啦
美國佬已經拆穿左，各國已經有晒警惕
再加上美國同中國玩緊貿易戰，老共錢越來越少
冇咁多錢周圍派
不過值得關注既係中國同伊朗關係越來越密
唔知會發展成點

香港獨立！

一定要拎香港對出南中國海嘅島，學汶萊霸領海

where is the chinese Gorbachev?

美國佬

香港就係香港，獨立左維持現有邊界就得啦，死都要拉埋廣東做物柒

我冇嘢講

重有非洲，唔少地方還唔起錢比中國殖民吸血
加埋非洲大多國家都比華為落腳，就快變中國後花園

點獨立

唔好一黎就好多牌舉要獨立 好多人大叫香港獨立咁 些少可以
一步步黎
我要做醫生 <- 冇人會阻你
我要香港獨立 <- 會有阻力 中共 甚至外國
家下同政權角力緊 一黎就show底牌唔係好事

從來呢d野都係睇西方世界認唔認受

最理想當然佢幫我地起大灣區就成個大灣區食
成個深圳IT園區，重有內陸工業，珠江水源
香港加蛇口成個大物流港口食晒都幾fat fat

支共承諾會比嘅援助跟本得好少係會實現

你天朝呢期交唔到數係差少少

講起內憂
其實G20中國代表團遲到一事我覺得好鬼
全體遲到淨返習敗敗都已經唔係第一次
次前見普京又係咁

堂堂國家級會議點會咁隨便
成班人一早到晒當地酒店啦
點會得返敗敗一個入坐先，9坐等運到
正常掉轉啲𡃁到晒得習敗敗就正常
一次係咁兩次係咁，話唔係特登都唔信

我覺得呢件事會唔會係一個表態
淨係遲到本身已經係對國家主席無敬意嘅表現嚟
分分鐘仲會涉及外國勢力收買

如果係咁
習敗敗強硬又有咩用
幫佢做嘢嘅人都唔係心甘情願
美帝嚟敲門分分鐘爭住幫手打開大門添

美國支持獨立

加入中華民國都ok

中共分分鐘寧願玩焦土

睇到標題都扯扯地

不過其實個問題係
以上國家就係因為太弱所以切咗都算
香港對中國嚟講咁大個走資,走私窗口
佢點會放棄吖
再加上當年蘇聯係窮到做唔到野
中共未到果個點
你話如果e家廣州新薑起義而香港乘機都話可能有啲機
等同蘇聯解體佢地獨立到
中共一日未到解體果點香港都係唔會獨立到

兩岸問題香港一定比台灣好

因為我地已經係世貿 世衛 聯合國人權 嘅成員名單

想知咁獨立之前有反對聲音既話
獨立左之後會點 尤其而家香港都幾多下

香港有冇得買？

咁事實上大撒幣幾多百億好多都係中國工人同物料，任佢up，意旨輸出過盛產能，實質撒出去既錢好少
不過各國有警惕係事實，一戴一露最成功始終係香港，明日大愚

係呀 仲有啲P牌仔覺得呢個moment 立即 即刻同共產黨死過添

港獨先係真正唯一出路 擺脫暴政就係獨立既有力理據

想係 共產國家搶一塊土地 無可能
如果咁易 台灣洗等咁耐？

美帝講到出面了

我覺得要有李光耀果種威力嘅人先可以搞到

凡事都要一步一步黎，做好自己，增強知識同經驗，再感他人

美軍來了 我帶路

士氣+100

而家嚟請
獨係好遙遠
耍全民有自主嘅心態要時間培養

克里米亞？俄佬邊忽自己友

獨裁唔好搞啦
立憲臨時政府
立完之後即刻舉行選舉

萬山群島

希望美國真係出力幫手
獨立成功一定會回報
放心

其實應該搵加泰同加洲做比較

好似去subway點野食咁
this, this, this and this sir

$$$$

咁我冇咁樂觀，呢堆野其實冇乜實質影響力
國際政治係講利益，每次峰會都話減排，結果呢

講緊政治手腕
做領袖唔係單單帶領到自己人民
仲要有能力同外國平起平坐去保護國民

但條件係：

1. 中國的社會同種族問題倍增
2. 中國出現一個好似戈巴卓夫的人
3. 香港出現一個明智的領導人

我唔識點表達 但係呢個係我前排睇沈旭暉見到

可能你話沈教授係紅底唔值得參考。 但係佢真係分析得幾好。

地理上唔同，波羅的海小國可以埋歐盟堆
烏克蘭近少少俄佬，歐盟已經唔多照到
台灣係好好例子

除非真係老美照住
我地連埋一齊
想獨真係好撚難
唔好忘記政府入面基本上全部係佢地d 人

[img]

In contrast to the Baltic states, Hong Kong is an entrepot between China and the world. This role might weaken if Hong Kong became independent but both parties would continue to need each other. Political differences do not keep Singapore and Taiwan from intense commercial ties with China. Western businesses would feel more secure investing in an independent, law-respecting Hong Kong.

重點，同你講利益
原來香港獨立對大家都有著數，包括中國

[[img]

一河之隔，美國佬特別係阿侵點會為你出兵

But nothing is pre-determined They will need widely respected leaders like Estonia’s Lennart Meri plus what is now lacking — a Chinese Gorbachev.
維尼會做到中國被戈巴卓夫咩

其實香港政府係全世界有最錢既政府
用儲備去同美國買武器同請軍隊協防係足以保家衛國
明日大嶼計劃就係將呢個可能性徹底抹殺

我上網google佢D背景資料好變態
1997已經行緊全面電子政府服務 唔使填表 唔使排隊
小學開始教你做隻IT狗

相對之下香港作為國際金融中心...政府運作居然落後成咁

變左支持囉
好似勝利球迷咁

Chinese Gorbachev

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

森林兄弟

愛沙尼亞獨立其實係時勢造英雄，愛國睇準蘇聯有政變所以先會同其餘嘅Baltic country 一齊宣布獨立。
仲有，唔好忘記愛沙尼亞係經歷造過兩次獨立，而第一次係經歷過流血嘅戰爭。

人地已經比晒提示去馬

TVB支線

得avenagers

同埋想知獨立成功既國家 獨立之前個政權係點 會唔會好似香港咁 無一個係自己人 全部都賣港

係人都知
所以中國咪整個831出黎咯

有理想唔需要講

只可以講：而家獨立非主流民意

都仲未講香港起馬有200萬人係支持政府支持「穩定繁榮」港豬

This way

得架
香港獨立!!!!!!

香港而家三分一大陸人,三分一係訓緊既木頭人,仲有三分人係正常人。
咁既環境點會立到國

大家準備好長期戰！！！
起碼半年！，
一定唔好放棄，求下大家
一起加油

係
睇下2014

The Singing Revolution: Estonia 1991

喊左

希望國際學界都多啲討論
獨立始終先係解決依加問題嘅方法

我要獨立

佢最尾有句 首先，你要有個中國戈爾巴喬夫

邊個想比佢大統一

70年代都好多人反對主權移交，想保持「穩定」
到而家呢班人一樣反對改變，，想保持「穩定」

咪講到係人都知
大把香港人仲未知

其實係可以
但一定有死傷

多啲人睇

香港國

美國其實係咪等緊藉口介入?

其實問心嗰句，有邊個香港人唔想香港獨立呀
冇正常智力嘅人除外

支持下同路人

[應用抗爭勝利方程式] 8月開始 真普選之戰 (和理非、勇武、民陣、文宣組、全球登報搞手全部麻煩入黎合作搞壇大野)

糧食同水都係大陸到，諗多左

直頭打左下冷震

長久戰，所以要堅持落去先得！

而家美國出晒聲撐香港獨立
即係講緊「呢個場我睇嘅」
軍事方面佢哋會backup
如果唔係派人入駐港解放軍軍營係為咩

到香港名義上獨立，議會都將會由美國扶植
即係到時中國想對外做生意，就一定要睇美國頭
形式會類似英治時期咁
而錢就變咗美國賺

又有無發現呢兩日美國佬同聯合國突然提新疆
新疆畀支那強姦咗咁多年點解今日先好似咁積極咁

我就認為侵侵同聯合國用緊傾生意嗰招
想食香港，就大你一個新疆
新疆如果獨立，中國就會散
你估啲人真係唔明中共對新疆做緊啲咩咩
然而咁強烈嘅鎮壓最後都係畀新疆獨立到
其他省縣啲人會點諗
到時真係解體都唔出奇
唔解都至少亂返幾廿年先

或者其實美國佬唔係真係咁想中國解體
一日唔解體佢哋都可以經香港做中國生意
而主導權就喺美國度

但係就算中共解體
地理位置嚟講香港都係有絕對優勢
最後佢哋都唔會蝕好多

而家中國唔同5年前
外資走得一間又一間，失業嘅人多咗好多
國內經濟得返啲大城市見得下人
一帶一路同幫人起基建嘅吸錢計劃畀人破咗
外國唔再on99畀錢佢洗
佢同美國鬥落去會好大鑊
如果習敗敗仲想做皇帝嘅
或者係時候放開捉住唔受控嘅香港隻手

If such problems multiply and Hong Kongers remain persistent, they might catch the Estonian dream — not today, but perhaps in a decade.
最緊要唔好放棄

水根本係解決到既問題
更何況台灣咪一樣同大陸trading
呢樣野根本唔係問題而係借口控制人民既手段

巴西肉

唔明兩岸有幾大問題
台灣同侵侵買軍備，中國可以做咩？口交部譴責下囉

美國不停吹緊風 風起了

其實唔駛
背靠美國由美國扶植新議會就得

其實同而家無太大變化
只係換個大佬
新大佬叫你自稱獨立咁解

好好J呀...

讀過歷史就知道 獨裁同共產係冇可能堅持到
必定有倒台嘅一日 只係時間問題
所以我地做嘅野 未必有即時效果 但過多幾十年就會有用
於是 睇下我地可唔可以揸住呢個信念
為自己 同下一代而戰

只要保持信念，就會見到可能性

香港十年戰爭

Just a little push

如果搾架列根號嚟一定帶路
不過佢又唔會
我覺得不如先諗計導班廣東人同新疆起義
跟住𨳒你老味香港乘機起佢尾注
美軍係香港攻返上廣東省咁就有機喇
前提都係要佢內部起義咗先

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

當年嘅俄國都唔好對付

好好J

見到呢篇文好感動
香港就快重光

咁都見到你

我唔知俄國人有冇大一統思想
分別好
少左人鬼打鬼

咪玩
新疆玩緊Nazi 集中營
當年納粹都係比盟軍打敗先至輸
有幾可見集中營內既猶太人到義？

But nothing is pre-determined They will need widely respected leaders like Estonia’s Lennart Meri plus what is now lacking — a Chinese Gorbachev.

Edward Leung 天琦

我地有啦 可以獨

勁推

美國《外交家》雜誌喺真喺好多外交官睇既權威性雜誌！

唔係唔支持 但我覺得歸美好過獨立
香港無軍隊跟返英國都好過獨立
再唔係獨立左比錢要美軍睇場
但香港獨立真係唔係普遍共識

美國近排好多助攻
打晒手勢叫我地自己反抗
身為香港人再唔出聲，你都係歷史上嘅罪人

中國冇一個Chinese Gorbachev
呢個問題比較大

「1991年8月19日蘇聯發生8·19政變，愛沙尼亞於8月20日宣佈獨立。」

維基搵既 第二次獨立 應該同果陣蘇聯倒台有關？
有冇歷史撚可以講

現代唔同當年
個社會環境好難未有內戰or籍口就先打9你
新疆啲人想反好耐
而班廣東佬就不嬲唔妥啲北佬架啦
共產黨煽動啲人咁勁
我地都可以煽動返廣東佬開鳩佢地波

東亞等返北韓同香港未有美軍鎮守
基本上東亞係美國嬴硬

我地點先可以改變到d中年既思想？

習？

diplomat 唔係日本㗎咩
btw 香港獨立

共匪咁搞香港 經濟點都會差

the Estonian Dream

真心親中說服唔到
但大部份見風使舵既都只係睇時勢做人

咪玩啦
佢完全係Gorbachev的相反....

流淚就流淚，流馬尿就流馬尿，乜撚野流馬淚？！

當年德蘇兩國簽訂《德蘇互不侵犯條約》嗰時，無問過波羅的海三國人民就將波羅的海三國吞併嘅情況，同當年中英聯合聲明簽訂嗰時無問過香港人好似

超級香港人

北韓已有美國總統第一步
北韓同香港 可能互睇美國有幾多支持
金仔年紀再大D就會認清只要佢後代仍然可以坐總統個位就得
美國見到教會係大陸全滅認定左最終只會同大陸開戰

推香港獨立先係唯一出路

佢哋會揀移民外國

其實又唔駛咁驚老解嘅
美軍唔駛真係同佢開拖
因為其實中國都唔係真係咁想開拖
解放軍打平民就叻
美國話咗我睇場，佢都敢打嘅
就畀晒機會侵侵㩒個掣
侵侵仲可以話我唔想架，佢哋對可憐嘅平民出手先

最近歐美都積極宣傳中共嘅邪惡形像
呢啲其實我哋一早就知啦
但佢哋啲國民唔知
加強宣傳中共做嘅壞事，係為咗製造對華強硬手段嘅理據
控制佢哋自己人民嘅民心歸向
將貿易戰/冷戰/軍事戰爭成為對政客有利嘅棋

係, 習主席太強

輸出革命至支那 ← 呢招有助打擊中共喎

不分化!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

親中果d wfc，講緊中立派

當年東帝汶對印尼仲冇希望過香港
100萬人vs 2億幾
仲要本身係個對世界冇咩影響力嘅area

馬車

仲講水同糧食? 你係咪響集中營睇唔到數據呀三毛 update下啦喂

要長期宣導先得
好多傻鳩美國人係覺得侵侵搞事先抹黑中國
講真其實美國個majority都仲係𨳒緊trump
係因為我地咁撚憎支那而佢搞9支那我地先咁support佢
但本土啲人其實憎trump多過支那
e個先係問題
e家係希望民主派班左膠同侵聯合打支那狗
如果唔係都幾難搞

咁講法
香港都同台灣/克里米亞一樣喎

講嚟聽下

Sir, this way!!!

冇錯 所以港共唔怕你地圍立法會同埋警總
200萬人遊行都WFC
但係見到你地搞西九高鐵, 金紫荊廣場, 大西北同埋上水呢D超多中國人的地方, 佢地就好嚴陣以待

重點喺輸入乜嘢革命去支那

理所當然, 喺輸出獨立革命去支那, 各地獨立

對！世事好難講, KEEP住做

lm

推，大家唔好灰心住！

不負責任翻譯：

《外交家》：香港能否成為另一個愛沙尼亞？

曾經波羅的海三國獨立也看似不可能，直至它發生。

1. 經濟上，香港比80年代的波羅的海三國強大得多；

2. 香港是連接中國和全世界的轉口港，香港獨立後會削弱此角色，但香港和中國仍會互相需要；

3. 西方企業會更願意投資在獨立、法治的香港；

4. 香港地方小但人口大；過往漢薩同盟的城邦同樣繁榮；

5. 香港人的身分認同與中國人明顯有異，2016年的調查顯示有40%年輕人、17.4%整體香港人希望獨立，但只有3.6%人相信獨立可行；儘管市民對衝擊立法會持不同看法，近日警隊濫暴問題應令獨立意識更高漲；

6. 英政府在香港建立的良好制度與中國「由上而下」的管治模式截然不同；曾經有人希望香港的自由可以帶動共產黨改革，但習近平治下的中國，有如當年毛澤東建立的極權獨裁政體；

7. 蘇聯自80年代起走下坡，愛沙利亞以非暴力方式要求行使自決權利，示威者被軍方襲擊（少於20人死），最高蘇維埃不久後便承認愛沙利亞、拉脫維亞和立陶宛恢復主權，不再屬於蘇聯；其他加盟共和國紛紛效法，1991年蘇聯倒台，15個加盟共和國全數獨立；

8. 同一時間的中國則在天安門殺害要求民主的示威者；縱使今日的中國政府仍然堅定維穩，如此大型的流血鎮壓已不再可行；

9. 現在的中國比戈爾巴喬夫時期的蘇聯強大，但也不堪一擊：勞工騷亂和種族及文化的衝突不斷、知識分子和部分商人追求更多自由、少數民族不滿漢族入侵、空氣污染和食水短缺都引起民憤；

10. 以上種種問題疊加起來，再加上香港保持頑強抵抗，香港有機會如愛沙尼亞般獨立——未必是今日，但可能在10年內；

11. 但首先香港需要一個有民望的領袖（有如愛沙尼亞的Lennart Meri），而中國亦尚欠一個戈爾巴喬夫。

美帝想要幾多錢都得

大家要長命到見證香港獨立！！！

認真一問 香港獨立對美國有咩好處

只要領導人冇變的話, 中國冇可能出現一個戈爾巴喬夫

控制支那企業用嚟集資補血既金融要塞

你話對美國貿易戰有無好處？

應該呢一代人會見得到

劇本發展得好快

廢佬都唔敢打，點獨立。

塔林幾靚 我覺得

真喺好多00後唔識嘢

唔只, 同97年前一樣, 佢地可以用香港做收集中國情報的中心
而唔怕受到中國的干擾 (例如: 真係獨立的話, 最少呢個獨立的政府唔會無啦啦搞個送中送D美國人上中國)

200萬人唔一定全部係願意獨立
但佢地又唔想受中共牽制無自由
香港人就係咁矛盾
好多人唔認同政權都好都對中國有份根嘅情感
好多外國移民嘅思維都係咁

我帶佢地去㩒鐘仔

希望有生之年見到香港

其實美國拎香港牌挾持中國
作為一個經濟談判其中一個籌碼
佢根本唔關心香港可唔可以獨立

大家記得聽日去㩒錢呀！

好人一分鐘 支那庫房無陰公！

唔同歷史背景唔可以擺埋一齊講
我自己覺得無仗打係無乜可能成事
而且trump始終商人本色
雖然極反共但一切都利益為上 隨時變卦
成事需要嘅因素太多

準備

OK
咁8月其中一個行動搞
波羅的海之路

香港係革命發源地

獨立唔等於會帶嚟幸福生活。再講可能依然係畀中共控制

諗起邱吉爾個鐵幕宣言

美國佬講香港獨立 就即係佢哋想食香港
而家係美國同中國之爭嚟

梁天琦即將成為標誌性人物
可能係改寫香港歷史既重要人物之一

就算做美國海外屬地都好過跟共匪國啦

唔好話帶路
我幫手打頭陣衝鋒都制

不過更重要係香港人吸慣共匪個鋪毒癮
一講起錢好難有人撐到落去
除非獨立左賺到更多錢

哥哥...我扯咗

大陸狗殖民香港就真係想食左香港啦
人工島一萬億 一萬億可以救幾國歐洲小國

呢家首要爭取雙普選 就算反送中浪潮過左後都要不斷推動抗爭氣氛
十年過後廢老藍絲可能都死左一半 學生們又長大 到時大家本錢更大

出下口術就集體高潮？

中共嗰隻食同美國唔一樣
中共係殺雞取卵，諗點樣令隻雞唔好叫咁大聲
美國係想用香港搵錢
但會養住香港等我哋唔出聲嘈，最多唔畀飽飯我哋食嘅啫

巴打中學畢業未？

cant agree more

同過一啲稍微理性少少嘅中国人傾計，佢話你中意搞港獨可以，但地係中国嘅，要搞就過主

終於見到有人講，其實真普選對獨立好重要
有真普選幾乎獨左一半
因為香港好多有關獨立既硬件例如水電媒廠都要靠普選後去建立
之後就係2047大限前獨立

獨唔獨立應該就睇大家
但如果成為美國52洲就

美國人本身淨係諗住反英議會都冇諗住獨立
但一個唔小心又獨立咗

外國都開始有人提出港獨有得諗，好現象嚟。英文好啲嘅朋友最好多啲響外國唱多啲，將呢味嘢普及廣傳~

香港就星星之火嚟架姐
到時香港鄰國係廣東國(粵國)
放心啦

你唔記得左winter on fire?

啱呀屌

新加坡咪一樣

食撚咗佢老母大灣區

sorry 禁錯負皮，推一推補數

香港

up

究竟你睇咗篇文未姐

好似精神分裂咁

中共不信守中英聯合聲明承諾，必須撤出香港

要三文四語學埋俄文
隨時間間學校天台都有人排隊做空中飛人

黎緊每次遊行都要揮美國旗🇺🇸

中共一日不死 香港獨立都冇前途
諗下台灣俾中共經濟封鎖就知 連離島都咁大影響
半島封左仲仆街
就算中共真係唔搞你本土 搵隻軍艦係公海搞下運貨船都仆街

everything is impossible until someone does it

俄文聽人講好似好難學....

波羅的海三國嗰陣情況好似仲嚴重啲？

//But nothing is pre-determined They will need widely respected leaders like Estonia’s Lennart Meri plus what is now lacking — a Chinese Gorbachev.//

鬼国而家點會出到個戈爾巴喬夫

香港人：「港獨無可能」無限loop

全世界都睇好香港人，偏偏自己就話冇可能

話冇可能就唔好出嚟反送中啦，反送中夠冇可能啦，俾人今次反完下次咪又係要反

啲舊城我覺得嚟嚟去去都係咁嘅樣
不過波羅的海三個國家嘅首都嚟講tallinn係最靚我覺得

所以永遠唔會connect到
大陸思想：人滾地留，滾果個係香港人
我地思想：人滾地留，滾果個係中國人

每次都係為咗保持「穩定」，到最後咩都冇晒，冇晒咪夠穩定囉

大家反住共先啦
一國兩制 HK is not China
已經有共識

正如大家都唔知71衝入立法會係有用

香港最少有50萬人可裝配美軍裝備

依家都死咗五個，好多人受傷，都係咩都冇，點解唔爭取終極目標

唔能夠將中共對香港人既惡行同香港既未來連結起來思考, 只會落入永續抗爭既狀態

除非依個狀態係你既目標, 否則唔應該為自己思考空間設限

舊城靚 觀景台望落去好正
同埋d野好平
芬蘭d人坐船過去買野

好感動

波羅的海國家最後唔單止獨立，立陶宛仲要係蘇聯解體嘅先聲

Murcia!🇺🇸

又係呢啲論調，有無新啲呀？

唔撚想做兩腳羊呀吊你老母支那佬!!!!!!!!!!

已射

成8萬5個美國人喺香港

其他省有無咁多美國人

支那一出兵，美軍真係來了

沉默傻撚=不問世事政治，咩人做聽咩人講
即係只係跟風同依付強權
今日支共話事佢聽支共話
香港獨立就聽港獨話
美帝話事就聽美帝詰話

所以你地LEAD到個頭有成功
佢地就會跟風
佢地冇膽，自私
唔通林奠比人收左皮佢會出黎做林奠革命軍咩
唔會架MA

天津都冇搞津獨
都一樣核爆啦

又嚟

唔係講笑 俾人反到送中/衝入立會/真普選 支那一定核平你，容乜易搞到個個省照板煮碗

核平得香港的話, 咁佢地成個廣東都唔駛要
唔好唔記得廣東的GDP佔全中國幾多%

絕對可行

台灣都未核平啦
核平香港 笑大人個口

佢核平得香港
你估外國唔會反擊咩?
核平香港=殺好多係香港的外國人喎....

覺得最大阻力唔係大陸，而係喺香港嘅瀨共狗

如果香港人上下一心要獨立，大陸出兵都實有西方國家幫手

加泰難獨立d定香港難獨立d?

please

same

...

連登核專家

係咪歐美唔支持因爲西班牙都算自己友？

香港咁撚細都要核平
條友講出黎自己有無忍唔住笑

咁我唔講報唔報復
我就算當中國真係咁強可以較到只影響到深圳
核彈帶黎的核污染，環境污染，海洋污染
佢地冇可能控制到

佢地都話要個“Chinese Gorbachev”，暫時睇嚟係雜種收皮之前應該都無咩機會會出現呢條友。

最近相信左歷史係用來創造呢句野

但我地既對手係共產黨啊

各位而家係好時機 了大膽甘行出第一步

大家要廣傳

咁多愛國藍屍，你搞獨立？你未暴動，佢地一早暴動啦。

唔好打飛機先
頂住呀

行得太遲 依家好多新香港人

第一件事真係要解決兵力問題
宜家班黑警咁撚樣，之前講話搵警察當兵既諗法可以收收皮

其實先託管比美國或者聯合國 可以令香港有獨立機會

我覺得至少要d廢老十年後老死少咁d香港先有救，
成班藍絲廢老思維就係覺得香港已經好好、點解要民主、搵錢重要d、阻我開工就唔得、打死哂班示威者最好、
以上全部都親身聽過
發現根本2代人價值觀係唔同，全部都走難落黎根本冇當香港係家，一係就比炒賣既利益充昏馴化左
比中共勞役慣冇左對自由同民主既響往

係就快,一獲熟正啊 諗起班藍絲奶左咁耐袋底都要比中共殺死就

This way sir

香港幾時可以出到李光耀李登輝咁嘅人人

唔關事，捷克同匈牙利就算比蘇聯出兵鎮壓都得唔到西方世界支持係因為二戰尾聲個時英美蘇簽左雅爾塔協定，大家劃分左勢力範圍。

另一個呢條條約下既例子就係西柏林，西柏林都比整個蘇聯控制下既東德包圍，你又唔見西柏林冇西方國家幫?

唔好玩啦，鄰國喺歐洲人道主義就有得諗嗟

對住篇嘢我打咗幾次飛機。

嚇鬼呀屌你老母！
打機咩話射核武就射？

夠膽獨立 肯定大把廢老反對
出老解

呢句真
派住隊去帶美軍打柒支那
usausausa

留意返 藍絲廢老會死 但仲有每年150蝗

我都會

其實好多港人都係有得食玩瞓去旅行收租就夠

邊個話事都唔太care

仲有iang

美國獨立戰爭（英語：American War of Independence 或American Revolution；1775年—1783年），或稱美國革命戰爭（American Revolutionary War），是英國與準備獨立的美利堅及法國這個歐洲強國之間的一場戰爭[13]。

這場戰爭主要是始於是北美十三殖民地為了對抗英國壓迫性的經濟政策，但後來卻因為法國加入戰爭對抗英國，而使戰爭的範圍遠遠超過英屬北美洲之外。

2047係獨立嘅最後一個機會，到時無論融入大陸定係獨立都同樣有好多問題要處理。例如土地權，貨幣，獨立關稅地位等等。

假如要融合，到時香港人會冇曬宜家有嘅所有福利同埋保障，大部分人都有怨言。

只要嗰陣中共有內戰或者經濟低潮，就咩都有可能發生

無啦啦單方面宣佈獨立就會係咁
但如果搞到好似馬來西亞驅逐新加坡離開聯邦
咁就另一個講法
要令佢明白香港獨立仲好過留係中国
甚至送錢請你走
北風與太陽
明唔明

大把，因為一改變就有機會維持到依家嘅生活水平，你叫班個個月收租嘅業主點算

香港獨立呢個議題浮上國際

都要對俄羅斯嚟講佢哋多咗香港做client state 有著數先得。地緣政治局勢離不開self-interest

就算香港獨立到都唔好唔記得周圍果堆核電廠

同你攬抄

其實慢慢迫到去個答案到

Hong Kongers remain persistent, they might catch the Estonian dream — not today, but perhaps in a decade.

decade我ok

愛沙利也比蘇聯吞併之前已經獨立咗一段時間。

如果講學愛沙利也不如講下佢一戰之後點獨立出嚟。

用手拉手戰術

Sir , this way

中共搞大灣區即係破壞中英聯合聲明
咁即係再無一國兩制，香港咪可以獨立
星加坡都得香港無理由唔得

當年三小國面對嘅係戈巴卓夫
今日香港嘅係習大大
手拖手圍繞地球一周都唔掂

要地不要人得唔得
佢地咩都冇付出過就想享受我地爭取得黎嘅自由

寫得幾好

難對付得過日不落帝國？

好文共賞：不自由，毋寧死！(Give me liberty or give me death!)

唔緊要，美國獨立都係一少部分人推動嘅成果
最緊要佢哋食瞓痾時唔好阻到我哋
保持住我哋嘅激情

要麻醉中共中国人，覺得香港好廢無用先得。佢地班賊點會放過香港呢萬億儲備

Most are ethnically Chinese
鬼佬成日錯誤認為港人或粵語民族係中國
認為粵語係中國方言
完全錯
要多d宣傳Cantonese
客家福佬非漢種亦非粵種
粵語民族唔係Ethnical Chinese

武昌起義都係意外。

fapfapfap

其實好多廢中廢老，佢哋唔係撐大陸，亦都唔係信大陸，只係佢哋怕利益受損，現有嘅嘢會冇晒，即係所謂嘅亂。所以最緊要係塑造一個願景一個將來畀佢哋睇到。

1萬億畀埋你又點話

香港獨立，只能靠外國勢力

根本今時今日香港由內而外嘅問題，包括軍政府問題都唔係攪掂逃犯條例就可以解決到。劉細良最近都有提出依個問題，但佢冇講咩解決方法。但由香港嘅情況去睇，一日有大陸揸莊，但唔會解決到，最簡單佢唔會畀你有雙普選，因為功能組別同建制會冇餅制分，冇利益就唔會睬你大陸啦。特首更加唔會任命一個佢唔信嘅人。另外區議會選舉先最大問題，因為地區撥款嘅決定揸住喺大陸手。用依啲公帑去收賣利益集團，完全剝削咗香港嘅人利益！

雖然依個階段大部份人仲未咁明確講
但其實我地咁多人最終目標就係咁

正想講呢樣就見到你嘅留言
屋企兩老同細佬都係咁

一定要推

我地有一兆港紙

但多少因為咁先咁多國際關注

地係中国嘅 不過中国割左出去喎
最衰英國佬喇
唔係依家可能好似南北韓 南北越咁

咁要極致和理非
搞返個200萬人港九新界we connect 人鍊
(咁橋都係200萬)

送曬佢班仆街番大灣區就fit撚曬
咁撚鍾意大陸唔撚死番去

有冇人翻譯比多啲人睇到

Eesti

愛沙尼亞人唔想同立陶宛人同拉脫維亞人玩得太埋
愛沙尼亞以芬蘭為榜樣

男的殺，女既比北佬姦黎配種

係真就好

呢個post係呃正評架

支持，但當年呢D國家都經過內戰先獨立
香港人會比我哋去到內戰地步嗎?

即係see u next time
不過篇野算supportive我地要keep住個勢

香港獨立第一件事：拎明日大嶼嗰啲錢嚟召喚美國第七艦隊出場

Word

點解巴打你咁有創意

算唔算係波羅的海以至東歐最發達國家

港共期待緊死第一個警察或者示威者

佢地語言好似有啲相近

算
愛沙尼亞所有(經濟同文化)指標都好過晒立陶宛同拉脫維亞

唔係0，不過要死好多人

拉脫維亞既俄裔同烏克蘭裔怨拉脫維亞人歧視佢地，立陶宛既波蘭裔(親大俄派既波蘭叛徒)、俄裔同烏克蘭裔怨立陶宛人隱形歧視佢地

立陶宛係nba籃球強國

烏克蘭裔同俄裔係咪唔like對方?

好多, 但好多(包括埋Lviv西烏人)同時又覺得烏克蘭唔應該同俄佬關係搞得太差

愛沙尼亞SS

而俄佬又覺得烏克蘭俾美國利用緊(某蟈詞彙)

香港是國際金融中心，要問過哂啲基金大佬。

李光耀式既人物套用唔到落香港
新加坡果種係精英式治國，英美式保守主義
250人為上限既守夜人政府
香港需要既係歐陸式民族主義

一係因為本身已有既公民意識同基礎都相當厚實；同新加坡當時所面對既民情係兩回事

另一點係地理同戰爭壓力
新加坡所面對係周邊多個國家對自身既威脅
咁新加坡有空間利用外交手段去抵消化解外在對自身安全威脅
香港唔同在香港係面對一個超級大國既單方面威脅
借力打力既空間十分細
任何精英政治近乎無法對抗支那對港既滲透同破壞
大多都淪為作為支那間接治港既政治工具
要對抗支那對港既滲透控制
只有通過社會性戰爭，以民族主義既旗號作為號召，迫匪諜曝光於大眾之下，團結大多數人同精英份子
香港先有可能係中國共產政治下得到一線生機

反送中既無大台岩岩好完全證明左呢點
議員不在係主導位置-精英政治失效
612, 上水沙田既圍剿冒警行動，流血衝突-社會性戰爭
三不原則-想像共同體，民族主義之先聲

目前既大問題係香港既政治慣例，作風，意識
大多都跟返英美式保守主義
泛民建制，甚或是777都係呢個system培養出黎既政治精英
所以佢地不能理解目前既形勢係如何，睇得通既共產黨員都唔係好多
先不論共產黨既威脅先
呢種英國式既慣例不利香港民族主義發展
英美式係強調鄉土（country)，而歐陸式則強調民族（nation）
接下來，香港需要係透過一連串既政治事件中，將原有既政治慣例一步步去修改
E.g. 叫停白頭佬既私人草案
將成個共同體穩定落黎
先可以有下一步既動作

爆

史太蝗

Tui
大家要保持住有希望

Cls

1